[代樓主重開][法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

前幾日發夢同法律界朋友傾偈，講起話太子站可能真係死左人，跟住其中一個 (姑且叫) 就講左以下既野:-

要知有冇死人一定要攞CCTV啦，而家要搵個人係政府出黎講大話容乜易

其實要攞法庭命令迫佢地交CCTV好易姐，兩個做法

第一個做法《高等法院條例》第41條講明法庭可以俾pre-action discovery架嘛。

拿我驚你唔明，pre-action discovery姐係"在法律程序展開前命令將文件披露等的權力"，即係話如果有人有意欲告香港警察同港鐵既話，係可以係告之前申請要法庭俾強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，再告黨鐵同警察。 有法庭命令黨鐵唔交就係藐視法庭

另一個做法就係告左黨鐵同警察先，再經《高等法院規則》 第24條 文件透露及查閱去攞CCTV又得。

邊種做法都好，最緊要快因為CCTV唔會keep咁耐。

呢個時候朋友B就問：喂，而家係想知有冇死人喎，點樣告黨鐵同警察呀

post太長，下面繼續

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

朋友A: 傻豬黎既，當然唔可以亂咁告啦，佢地而家好大官威架嘛。但係你唔好唔記得，831同時係一個警察執行，黨鐵放任既恐佈襲撃，理論上任何受到呢次襲撃影響既人都可以告。而咁岩睇番有冇死人同發生咩事都只係順便既姐係咪

不過要真係執行呢樣野有幾個難題：

1. 要搵到受襲撃影響既人。其中最好既當然係直接俾警察打既人，其次就係當時係車廂既其他人。你知啦睇到呢d咁恐怖既襲擊之後有咩頭暈身熱都係好合理。

2. 訟費問題：始終呢類既高院案都比較昂貴，一般市民未必負擔得起訟費。

所以當務之急要做既係兩件事(1) 搵左個受害者出黎先，然後 (2) 睇下佢有冇錢告有既就要即刻搵律師樓做野喇，最好搵d有幫義士又有做民事訴訟既律師行啦

拿最後俾埋d reference你:

《高等法院條例》第41條:
《高等法院規則》 第24條:

然後我就醒左了。

推佢

P牌照推

1/10

推

幫佢手

樓主出現未

721 811 831

幫手

切勿落單

推上去

隔離有個ou學生會會長831太子站無條件釋放，推到比所有人睇到

CCTV!

組隊入站攞呀

麻煩哂！p牌一日一post

Push

咩方法都要有

推到有人

拎呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

2/10

還清白

3/10

有無站內出返黎既證人?

可唔可以update下係咪已經有受害人聯絡左律師呢？

係咪被人簽咗保密協議

原本個post冇左？

1001爆咗，無解放

代開推POST

4/10

Pishhhh
推到有當晚嘅居民睇到

最好係搵到當晚嘅當事人+飯民幫拖搞手續

6

777

8/10

9/10

10/10

1:10

3

/1@@@

代開推POST
0
0

5

6/10

1

612 係咪唔受？

2

3 推

831 831

推呀 推

831

咁告未

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

W

twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

屌！
有用post快撚啲推！
唔等得啊而家！

淨係推哩個post

痴線，咁快沉嘅？

又沉咗！
證明好撚重要

我今日淨係推哩個post

有冇巴絲幫手一齊推

捐錢捐星火！

巴打有冇搵過星火？

推！

推到有人跟

痴線，我咁推法都沉到，on9架

痴線，秒沉喎
Keep住秒沉

喂 幫手推啊

推啊

有用push

要share出去呀，fb IG WhatsApp tg，可能受害人冇睇連登

又沉！

又沉

幫手推

真係好有用

秒沉

所有行動都支持，要揭露返當日發生左咩事

真係推唔上去喎個post

幫手巴打，個post一直秒沉

幫手plz
淨推此post
真係沉得好快，明明咁重要

推有用post

push

幫手，不合理沉得好快

幫手啊

一直沉

好唔合理哋沉

推啊
樓主呢

得我單推

真係有用

唔好沉

繼續沉

千企唔好沉

推呀

還完831真相

推爆佢

Push,為CCTV上街

cctv

法律撚